如果英女皇都中埋招日落會唔會開支那波

英國佬最崇拜就係英女皇
而家首相同第一繼位人都奶野
如果英女皇都奶撚埋野日落會唔會正式開支那波
例如全面禁止用華為個D 唔一定指炸鳩支那

會，屌佢老母臭閪搞我豉頭婆
唔會，繼續奶

Only sunset

日落變末落

認真 到時對香港人絕對有利
啱啱見到Boris中 第一時間係開心

唔會

可能會加大對華為投資
日落國唔係得個名

日落變夜晚

會唔會諗多咗？

會正式日落完入黑

英女皇肺炎死

奶多兩錢重就有

支那0確診
再奶得勁啲

英國咁窮點打
繼續奶啦

no sunset, only night

英女皇都中埋招，英國人可以正式轉拜中國皇室習近平，毛澤大道東

繼續奶
除非有美國幫拖
想單挑打贏中國都幾難

鄧小平親王醫院

繼續奶

算鳩數啦
侵仔勸左幾多次叫日落唔好用華為唔好同支那行得咁埋
死唔信邪

所以BJ 咪中左

不了 唔洗無5g用

印度就會
大英就算啦

會加強同支那之間既合作

英國可能會賣過皇位俾中共 隻皇冠獅子仔換做蜜糖罐熊仔

入黑帝國

唔好玩啦
英國一早係垃圾黎
係咪讀得歷史多咋你

Racism ar你

唔好諗多左啦，好多鬼佬信真係唔係中國傳出黎

唔會，因為奶緊共

你中左aids會唔會開美國波？

到時會尋求中國協助
與中國緊密合作抗疫

仲奶黎做咩, 賺幾多都好, 一次肺炎就輸返晒啦

英女皇會唔會做大水喉射住？唔會
咁奶來做咩？笑撚死仲有人信班垃圾既人性

望日落帝國會做野？

英女王做習近平隻雞咁會

泰皇中就會

God save the queen

會要求中國支援

唔會
繼續thank you china

反正都瀨咗嘢，再奶盡啲

會正式日落

我地會

太睇得起佢哋
God save the Queen

aids 關美國咩事？

我比較驚英國皇室全㓕多D。

想得太多，英國已經係日落黃昏

美國同志圈發揚光大
唔關事？

呃負評就走開啦

隔離個阿婆係屋企玩火
自己間屋燒着左都算，燒埋我屋企
我間屋就嚟燒撚晒，佢行過嚟比張濕紙巾我話大家都係共同體，要互相幫忙

你估我會唔會就咁算數

大中華及不列顛及北愛爾蘭聯合王國

日落完咪dark age

英女皇中埋就仆街啦，90幾歲中肺炎

事頭婆咁好人都中招，我第一個開支那波，去大陸殺人放炸彈

咁樣可能救到英國
d人先會僧支那

諗大咗喇

我反而覺得冇野

哈利或成大贏家

英女皇呢個年紀，中招可以直接埋單

英女皇喺人民幣面前都係disposable

唔好搞笑啦

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

一定係繼續奶 人民幣真香

第三次鴉片戰爭，再簽多次中英聯合聲明

岩
日落冇撚錢 仲點打

哈里，機會嚟啦。死下死下得番哈理𠄘繼到皇位

成個國家咁奶支
話唔定英女王駕崩
維尼做下任英王

繼續奶啊奶 起勢咁奶最多咪死 唔怕

只會同中共緊密合作抗肺炎

但人地有5g同人仔

唔好幻想

佢地只會跪舔支那

求支那打救

個個中晒邊個揸旗

英國冇錢奶共
打仗要錢㗎 那有錢呀 你老母
如果侵侵中咗 我信真係會開鳩支那波

經多年溯源研究目前的科學家多數認知愛滋病毒最早出現在約1920年代的非洲金沙薩，由「西非中部」的黑猩猩傳給人類，後來愛滋病毒由此處開始蔓延全球。

From 維基百科

冇可能開，佢地預左

英女王既廚師都要出去買材料煮飯，好難0機會中

最新
CDC稱下周人數將達100萬
人數為現時兩倍

又打飛機
英女皇死埋再奶大啖啲添啊

天真

英國啲貴族

美國發揚光大 中文睇唔明？
咁換過
你中左日本腦炎會唔會開日本波

佢憑咩，你答我
日落緊仲有力打咩

根本係全歐洲最撚垃圾
又唔係窮嗰堆都無骨氣到咁
仲衰過左膠德國婆

你太睇得起佢地

唔會
人民幣重要啲

唔會，直接亡國

英女王93歲，中左武漢肺炎都byebye

親王
帝王

唔會，只會打啲在英亞洲人出氣

有美國幫，日已沉都唔join，係都要奶

會繼續奶
人民幣

九十幾歲中左九成駕崩啦

再奶就變永夜

唔會 再奶多d呼吸機返黎

有預感，就算過左疫情，歐洲班友照樣會話：要同中國加緊合作，振興經濟

對中國來話，真係統戰世界的機遇

咁多左膠 開撚到咩
加上而家嘅英國同ww2個時比差好遠

...？

WW2個陣英國全部勇武派話事
而家一堆左膠

廚師會同陛下有接觸？

開咩波 開完恢復唔到元氣等滅國 自己都一身蟻 以佢嘅實力要開都係等美國佬開 佢就得閒去踩兩腳

英女皇中國肺炎死

改封彭麗媛做英女皇

Sunset

咁日本腦炎係由蚊傳播，並唔會人傳人。Anyway，要搞都經濟圍堵中国先啦，打唔打仗呢啲後話啦

死埋就可能會

唔會，果陣香港明明有部分係割讓都要含撚比返支那，日落國既掌頭根本唔夠大，憑咩開支那波，除非特朗普都中埋就唔同講法(利申唔係想咒侵侵，純粹假設下)

會傳位比習大大

會奶得仲勁啲

問你中左會唔會開波
我理得你屌屎忽中

你返去讀下書先

隨著英女皇駕崩， 白金漢宮上的米字旗徐徐落下， 首相約翰遜亦在倫敦大球場完成交接儀式，宣佈聯合王國已完成其歷史使命。

白金漢宮上重新升上的紅旗， 則開啟了英吉利特別行政區， 在一國兩制和習近平指導思想下 依照雙十五計劃繁榮發展的美好願景。

咁要威廉冚家鏟先得

末日帝國

英國佬眼中只有錢

英女王中埋只會人心更不穩

希望依代英國人同歐洲佬仲係我睇西史果時果d種...

我可以肯定會繼續奶

會再奶勁d, 希望支那會救到英國

開唔開呀
答啦

唔知佢做乜鳩都係block咗先

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

blow job撚會

only nightmare

日落國 打飛機可能會既

八十年代

支那咁撚窮

鐵娘子都淆底

今日英國會開戰

未必廚師嘅
但係英女皇點都會同人有接觸㗎嘛
有contact就點都唔排除有咁嘅可能

the empire the sun never rise again

一定唔會， 有白左一日， 一定反戰， 一定唔會開支那波

the last kingdom of british

快撚d啦 柒頭

會升起紅太陽

要奶共 不了

買華為有解藥 信中共 唔驚

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

憑咩開?講嘢大聲啲都驚支那唔鍾意

darkest hour

會話 We’re all in this together. Will work with China to fight the virus. Huawei will be launching new tracking system in UK to help stop the spread

咩料

咁就開波連登仔真係好撚中二病
9個月一隻狗都搞唔掂喺度諗打杖

會含支國撚跪求人民幣同埋救援物資

英女皇90有3...中支那肺炎同死無乜分別...

可能即刻課金比支那求解藥

交比雜種親自指揮，親自監督